Westone 耳機求推介

本身聽開 UM1
想換番 Westone 可換線ge 耳機
小弟唔多聽Bass , 有少少包底就夠，預$1500 以內
師兄有冇邊隻推介？

二手Weston 4/4r

用緊um pro50.

係就儲多d錢一炮買個好d/custom made啦, 真係個坑黎, 唔買好d使既錢只會越黎越多.

用緊um pro 30
幾平衡下
聽得耐會悶

Bass 會唔會好勁？

Westone $1500 有好多款咩

more

新版黎講得10，一係二手

之前用過pro 30
用左一排就突然死亡

用緊um pro 20 性價比幾好
但已經out左樓主筆直

唔會啊
高音唔會好好
中低音會出啲啲
總結係平均同悶

用緊um pro 50 同 w60 自己都係鍾意w系列多啲

係好用但成日壞
umpro10買左9個月都入左廠3次

$1500 得W10 UMpro 10 咋喎

用緊um3x 同 um50pro 覺得Um系啱聲D，w系聽落有齒音，最好自己試聽下

我女朋友隻pro10 同pro30都係過左一兩年保養就壞壞地
入面舊動鐵鬆左

我都用pro50

又細粒 啲高中低音又平均

用緊pro20 聽到悶悶地

木結聲好好丁

巴打識貨 um pro50 糸好野泥，又輕又易帶，人聲好出，不過用iphone好難推 但又唔想加耳擴

Westone近幾年qc差到

咁大獲？
我隻UM1 有次唔小心放係褲袋，放埋入洗衣機洗
心唸仆街喇
點知冇事照聽到
um pro 10 堅易壞？

用iphone覺得都ok夠
Btw 我用緊 Linum Bax 幼身線

Pro10 同 pro30都好似天生易壞
Pro20 40 50 都冇野

我隻50入過洗衣機都冇事

中音好正

唔好浪費錢啦！W80啦
呢個係一個坑黎，過幾個月你又會想升級
不如買隻好嫁啦
而且w80仲送隻cm，好似係

那有錢上w80

慢慢上仲洗多左
二手賣唔返幾多

佢送隻癈cm其實都無咩吸引力
不如平幾舊水

結他聲

Um pro 10兩年壞過一次
冇bass 人聲ok

W80真係唔係話特別賣座嘅耳機黎，比佢好又差唔多價嘅大把，佢送隻CM就係想你覺得佢平左
賣到2000就平2000咁
重點係你好大機會會益你啲fd
令你嘅朋友入坑
到時Westone就

Ue900s

係邊度有得試聽下

T10啦
ue900s

W80應該好多地方有試聽，最好帶齊自己set嘢去試

難分真與假

千幾買RHA
唔好哂錢落Westone到啦
利申:前westone 4r用家

師兄，RHA 又係咩玩法？
有咩型號介紹？

勾起我啲回憶 MMCX

Black Friday 已買u$99 pro 10

轉用im啦

小弟都係用開um1 就係鐘意佢白開水嘅聲音 不知有冇其他耳機都有相同嘅效果？

我個W3用緊第5年
5年前呢到$1200收

30pro半年整左幾次

冷門系列AM PRO冇人提
利申 用緊am pro 30
so far好滿意，唔多隔音對我嚟講冇所謂

我隻pro10又係咁
用左大半年已經邊大邊細聲
真心覺得samsung原裝耳機d聲仲靚

有冇格格聲.個人個頭郁既時候

Um pro 30, under $3000入手, 用咗四年,無投訴

um1 洗過十次都未壞 係斷管

屌 想講呢個問題好耐
用棉就冇問題，用膠就一時時

我聽動漫歌 之前去過cd warehouse試t10 t20唔係好掂喎

MA750
T10i

新款未必推得郁

w3 用左3年

3xrc壞咗
佢直接換隻新30pro比我
開心使用中

am pro好得人驚喎個音場

你覺得係好聽定over咗？

十次咁誇張

搭單問 有冇d唔換線既兩單元耳機

Um3x用家

心急想問，pro50隔聲好唔好，來緊星期四去試
同埋邊樹試機好

糸 泥

westone出名隔音好易帶 可以去mk星際或金聲試

如果買，有咩要注要

冇咩注意 係個盒難開少少
想再輕便啲買埋westone條幼線

我聽左30秒就放低左

旺角好景幫到你

記得買comply耳綿，又隔音又舒服到hihi

波波果隻最正

帶左上去好似冇帶咁

用iphone 7要用bluetooth 缐 冇曬分離感，唔夠力推

拎得1500出黎買耳機即係都係入門姐，
冇player冇耳擴架啦，
拎多百幾二百出黎買w20啦。

抵用，性價比都幾高
買再高既，手機都推唔盡就無謂啦。
遲下又有d錢既咪買條升級線玩下

用緊 um pro50

買返個附加haedphone jack 既殻啦

W20
又平又好聲

用緊Pro50

用緊pro50

W4R用左幾年
D聲仲係咁好聽

i7 裸跑中 用bluetooth hea聽 不過無線好爽

一樣用iphone7 推，幼線同原裝線音質會唔會有分別

可能有 但我已經唔記得分別係點

最重要係幼線輕到唔覺有線咁

試過幼線高音好清，音域闊啲 ，但條太幼怪怪的冇乜佩戴感，最後買咗條shure846原裝缐，啲聲差唔多，但用落覺得太短同硬，之後用左一年銀色變綠色 ，最好自己試下，btw記得用comply綿，用咗返唔到轉頭

幼缐本身都想買，聲係唔錯嘅，高頻出好多，但收藏好似好難卷，因為條線好有彈性 ，同埋幼到頭髪甘，硬係覺得冇乜安全感 最後放棄

優點:
輕
戴上去好似冇戴咁
音場好左

缺點:
太輕 耳仔feel唔到條線
太有彈性 使用上可能會煩少少
好易打"kick"

如果有幼線又唔彈就好

呢度變咗westone專區 我之前shure846同pro50二揀一，最後都係揀咗pro50,雖然shure846外型真係好靚 ，但我都係鐘意westone D聲，人聲同結他聲真係冇得比

千7蚊入左隻pro50

Um1用家

846啲bass太重

westone2-->um pro 30 用家

重bass應該換邊隻好 預2000左右

對上一隻用pro 30
6個月整左4次
依家轉左sem6

我果隻都換過好多次，成日單元有事大細聲，一係就垃圾mmcx頭，好彩代理帶條屍去都肯換，真心想搵其他牌子用，有諗過03

上網睇過好多人講pro30天生多問題
我果隻就係個單元鬆 然後大細聲

$2000都係W20/Pro20

W40 用成年仲係咁清咁純唔厭

幾錢

Comply isolation plus 耳棉最正

W4r用家

用緊um pro 10
平平地 不過一分錢一分貨啦

1500比多小小taobao custom

我呢條係Linum Bax 就$1000
Westone自己都有兩條幼線
分別大約800同1500
自己就返自己budget

師兄，都想問問呢隻westone BT 線是咪好聲衰？
但轉冇線又好爽

多謝意見，W20 咩聲底？bass 會否好勁？

Um10pro > ue900 > un30pro
Westone真係戴得好舒服 同埋貪隻30易推

聲真糸麻麻 冇甘清，D音樂痴埋左，冇分離感，應該唔夠力推，細聲左20%，用iphone7差不多要開到最大聲先ok ,但hea聽左一排唔想用返有缐 ，其實bluetooth 泥講算ok,因為我試過b&o H5根本聽唔入耳，想方便定靚聲自己揀

我隻um1好似都用左有十年，早幾個月應該斷左線，一邊冇聲
平時冇研究開，想知聽人聲有咩推介？

我第一次係左邊單元鬆 佢就咁換左隻左邊比我
第二次就到右邊
第三次係個mmcx啪唔實
第四次係條線暗斷
不過嗰陣由Jvc fx 650轉去pro30真係好滿意

竟然有同路人
用左5年

5P

我之前um3x用左5年都糸條缐壞左一邊冇聲，之後拎佢改咗mmcx頭，依家攞嚟瞓覺聽收音機

um pro30撚留名
想問用過um pro30嘅巴打後尾升級咗做邊隻

隻westone1買左4年以上都未壞 一直有心郁郁想換但因為未壞又未有借口

有整w4,60,80 每一級分別唔係太大, 60比4係感覺上好少少, 60同80真係唔係有太大分別

我都用緊 留名先
不過我部player就差少少 A15

用緊W20
幾乎無bass，但係清
試過um pro 20 比 W20多bass但係唔算好重

謝Ching 不過聲底點

上左pro50
好滿意 又唔重又細隻

我唔太專業
但我覺得聽落去個音場闊左
配pro50幾好

當然最好就去試聽下先買啦

加少少um30pro

上左sem6
換左條rsd pandora mk3
超滿意

入門黎講分析力幾強，bass唔重，有朋友推薦過換線推高少少個bass。
不過小弟本身比較中意聽人聲，對bass既意欲反而唔大

啱啱入手

pro50 正野

有冇帶comply耳綿丫

好似亂葬崗咁，唔知邊隻打邉隻
暫時試聽，感覺好好

我成包都冇用 ，用左comply綿返唔到𨍭頭

用呢個

Comply Tsx100

10年以上um1用家
最近心郁郁想上am 10pro 聽到巴打話差即刻卻步
新果個bluetooth真係好差?

呢隻未試過 同t100有咩分別

Am 10/20/30pro 果隻音色同平時聽開好唔同
好多人(包括我)都聽唔慣

即係要另外買架？搵日去睇過先

am pro 30我一聽就覺得好正 即刻俾錢

路過一問 um pro50用咩推最好
想換好耐但用緊iphone 唔知夠唔夠

Iphone6覺得冇乜問題

i6 ok i7 加左個轉插唔夠力

咁我6s可以放心草錢換啦 唔該巴士

唔該巴打

iphone洗鬼用pro50灑料

早買早享受丫 巴士巴打

淘寶好似有lightning線

唔明你意思

用緊um pro30 棍升級 有冇人聽過w60 同um pro 50 邊隻岩聽男聲

用緊um pro 30 想升下 諗緊升pro50好定w80好
聽開英文流行歌+自己學緊鼓 重視鼓聲但人聲又唔好太後 巴打們比啲意見

痴撚線
W80比pro50貴一個dup wor

UM3X留名

點解無人提三節膠 個個都comply
利申用完三節翻唔到轉頭

留名學嘢
用咗um1五年半想換 如果用iphone最盡推到邊條?

um pro30
改模做CM
好爽！

um1留名
用過um1就發覺唔係好返到轉頭 講緊個舒適度

想入ump 50 $4498入唔入得過

Lm埋一份睇市價先

我前日買4200

邊間

直上18pro 以後唔法煩
利申：用家

星際一樓，試下問果幾間，就有

高登仔好似buy 334 335多

借post問
依家買耳筒去邊度好？
仲係亦軒？
要買500左右，電話用連咪嘅

18pro 不了

謝謝巴打

個人覺得18正過334/335，都有人話一般

課金未必係好事
由低玩起，享受每次升級帶黎既享受

334/335 我都唔啱聽
但係18太清，太冇感情
而我會咁睇，layla2 比18分析力更上一層
建議巴打搵日去毒一毒自己

利伸: 冇用18/layla2

巴打用咩

好耐之前既事

用啲普通野姐

買咩都好，總之唔好mmcx,你會後悔

留名

Eg HD800?

um3x

不過停左產

roxanne2

屈機野

都唔錯既
不過我都係由低玩上去

點解?

同埋w60 玩2.5咩線? 畢直1k
如果原廠真係好好多既都可以買既, 貴d

仲有無機會搵到um3x

想放隻 w4r 換新耳機

搵過連淘寶都冇
應該真係好難搵

巴打想放幾錢

我有個改左可換缐的um3x 巴打有興趣？

w4r係westone最後嘅清泉
唔等錢駛就keep住啦

而家嘅westone真係唔太啱聽

um3x 本身都可換線

轉左做mmcx 頭？

um3x本身唔可以換缐的，改左mmcx頭

有得換線嗰隻係um3x rc呀
巴打放幾錢先

記錯左 咁我個隻係rc

W1->W2用家，之前想升級，試聽um pro 50聽咗30秒就放低咗，新westone好似唔太啱feel

用左對 UM3X RC 四年
隻野除左分析力高之外得果悶字

依家轉左UE 900s音場闊D無咁悶

其實四五千耳機，我自己覺得pro 50 冇乜對手 各方面都冇嘢挑剔

反而去試535 special edition 覺得幾正喎 可能上次無帶player試唔真

個人認為女聲幾好
不過 0 bass
當日 535 撘過 cowon z2 同 埋 d90 玩過

四五千就w40啦
留言呢一刻用緊

同樣w40

有 um50 ，感覺好似成首歌拆開咁，質素係有但唔係成日用。
而家用緊 klipsch x20 有樂味好多

0 bass唔緊要，聽開W2都無乜 但535 聽男聲得唔得？上次無試到男聲

有W30買

UM1 同UM 10pro有咩分別？

用緊umpro30 拆開成首歌聽好爽
可能我個人唔鍾意太多音染 所以幾鍾意呢隻聽
遲下升級可能都會考慮50

巴打仲有冇多啲um3x同900s嘅比較

講真50 抵玩，網上話即係 es50既 iem版，我用 Apogee groove 推聽結他聲一流

求解答

分別在於um pro 10有得換線(多樣嘢壞) 同埋貴幾百
但um1應該唔會再買到

音質上都係咁淡？

未試過um pro 10 但應該唔會太大分別
感覺上um pro 10成千蚊唔太抵

絕對係
但如果um 10pro再加個藍芽有冇得諗?
因為始終都要升藍芽/或者轉lightning線
利申iPhone撚

Pro 50

我w40配ak70覺得好嘈 點解會咁 又好似右邊細聲啲 但player校左右聲道調整又唔得 另外想問升um50pro 升級有無感

一邊聽到大細聲有兩個可能，一係就 QC有問題，一係就耳仔，不過唔使擔心，例如對眼近視度數都唔同啦。um50pro 真係 monitor feel ，試埋 w50啦。

有冇w4用家？
用左兩年幾，果陣24xx入，抵玩

二手um2 rc連附送耳擴，抵唔抵屌？
用開um1

二手um2 rc $650

Um pro 30 升左 pro 50 用ak120ii 推覺得分別唔大 ，考慮緊升唔升w80好

你run左幾耐先條50

100個鐘以上

屌
冇500都咪下定斷住

屌，甘撚緊張

um3x rc 出左無耐就買用到依家
中間用過一年 SONY MDR-CD900st
開始心郁想買對淘寶 DIY earphone

W3古董 留名

100hrs蜜月期都未到

甘你老母